有冇人係鍾意雙胞胎或者多胞胎女仔？

點樣面對自己個姨仔？同自己老婆一樣樣

同埋會唔會覺得有人share緊自己個老婆？

有冇人鍾意龍鳳胎？

但係龍鳳胎唔係一樣樣

如果倒返轉，男嘅係雙胞胎，會唔會俾人屌錯都唔知？

屌錯左都唔知

唔知係咪粒lin咩色個暈幾大都一樣
屌厭左自己條女，仲會唔會想屌佢姐妹？